...荔枝角係唔係真係有野

每次搭鐵經過荔枝角地鐵站，都見到1舊舊鬼影
有冇可以話我知其實係我睇錯...

眼屎

無圖你話你老母塊閪有鬼影都得啦

老花就帶眼鏡啦屌你老母

你都未講自己識通靈

只係見到D見唔到D 唔知有冇通靈師fact check下

拉